自己公司自己救！成功爭取星期一彈性上班！

話說小弟受到連仔感召，參考連仔的工友安全template，小弟不怕死地具名向HR 出左封信：

唔駛幾個鐘就有feedback 啦！

認真，私人公司支持罷工好難，但係最少可以俾到工友知道唔會被秋後算帳就是很重要！

我真係想話，唔好諗自己做嘅嘢冇impact，差你一個真係差好多！

利申：知道小弟係邊間公司的，勿相認

推

自推

仲用lotus notes，ibm都賣走咗件貨了

冇計啦，公司用緊的嘢好似石器時代咁

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

8.5 我要罷工